[警告泛民]今次係你地最後一次機會

人地建制擺明賣港
泛民陰D陰D係背後捅香港人幾刀
多次係立法會反勝為敗既賣港戰術
關鍵時候就自己被消失
有光環就吱牙膏咁放料比傳媒
念在6月開始到依家
前線都有時會見到泛民議員既蹤影
我前事暫且不再追究
但泛民你唔好忘記
今時今日既局面係你放軟手腳咁爭取民主左廿年都失敗既後果
今次已經有唔少真手足以獨立候選人身份參選
新一代既議會力量正在冒起
若果泛民再唔係呢埸革命拎出全力
依舊為保議席又唔敢得罪中共而繼續吱牙膏
呢埸革命一輸
呢筆帳永遠記係泛民度
政壇亦永無泛民立足之地

最後一次含淚投票